「分析」 男人既能力只會越來越貶值，特別係將來幾十年

現代社會，勞力／肌力／格鬥／體形 ，已經變得貶值
因為工業革命既發展，大量既勞動力都用晒機械去取代
而呢D 正正就係男人既強項，女人既弱點

依家個社會仲要發展AI / Machine Learning/ 用電腦做大數據分析
就連男人餘下既優勢 --- 「分析力」
都由機械化去取代埋
就好似當年用機械化取代左男人既勞動力

而女人既Cognitive Ability ，親和力，溝通
以上既能力一般都俾男人高
源於女人個左右腦係平衝D , 呢一點係Biological Factor
而呢D 能力正正就係機械取代唔到
舉個例，去見客Sell 保險，你估男人易Sell d ，定女人易Sell d ？
又舉個例，當你係老闆，要分配文書工作，你對女人信心大D，定對男人信心大D ?

點解會女權崛起？
點解越來越多女人搵錢多過男人？
係因為你地男人先天性既優勢
俾機械取代晒
反而女性既能力就無法取代

你吹大啲?

研發ai 既
男多定女多

又唔見依家IT狗好受歡迎？

所以男性二極化
小部份吸引到大部份女性，任佢地揀，甚至一腳搭船
極大部分係呢個環境下既男性受害，無女理會佢地

D例子都鳩嘅，
如果你講到機械可以連人嘅分析力都取代到，
仲洗唔洗咁反智要個人去做文書工作呀？

真WO
依家果D AI/Machine learning / Big Data Science 正正就發展緊
用電腦去做晒分析
到時真係唔需要男人去分析
電腦分析完，女人就用電腦既Result
再用比男人更好既溝通方式去處理

電腦只可以分析過去
但預測未來係涉及一個人嘅眼光
電腦只可以畀到最basic嘅嘢你

男人既能力真係越來越貶值

啲舉例都鳩既
乜春Sell保險文書
Ai要取代第一樣取代呢啲工啦

agger

Ai 點取代見客呀？

見客黎講，女人係好適合For Both 男性客及女性客
但男人做Sales , 男人會唔會咁gay 俾你咁易sell 到呀？

知咩事啦

講電腦取代人，無啦啦扯到去見客
如果講見客又關電腦乜事？
講電腦取代人，你係男定女都冇分別啦

真心
做咁耐人
同一件事
男人做啱做好
冇人理
做錯就屌到你飛天
even冇錯
都要玩謝你
做咩都俾人抽秤
但你係女
做個普通人
人生已過得唔錯
做男人
as long as
你唔係話得事個批
註定俾人老屈
註定乜都入你數
係好仆街

除左生仔有咩女人做到男人做唔到？
溝通能力睇個人 同男女有乜大關係
唔好以為自己拎撚唔識溝通就當全世界都係

同女人做過嘢就知，
所謂溝通力係講完等於冇講，
個點解會行得通？
因為對家都係女人

所以做mkt,pr,sales都係一堆垃圾

咪話女人係食盡個形勢
就係因為佢係女人
人地咪覺得Nice d 有親和力d

工業革命後女性地位快速上升我認同，但你話未來勞動力優勢會傾向女性我諗唔一定。

科技進步淘汰既係工種，至於性別唔算特別傾斜。愈機械性重複性既工種愈易被取代。而其實呢d工種男女比例唔係特別傾斜，會計、文書、律師、客戶服務、看更......

就算係語言方面，其實AI都不斷進步緊。

所以可以預見既反而係貧富懸殊更加嚴重

香港先嚴重d姐，香港男人冇父幹=狗

咁你無做過女人你唔知姐

睇下政商界，多男人定多女人

d論點好廢 單從男女天生既分別立論 女人細心的確從事藝術如化妝 美容 科研行業可能有優勢 但尼類行業頂尖既人你睇下男多定女多.. 創意同思考先可以帶領人類去到尼步

樓主自己廢就好啦 講到全世界男人都好似你咁撚廢

最希望嗰小部份嘅男人揀晒所有女

咁就Perfect

AIAI
咁係女人控制AI定男人控制AI呀？

即使係sales/對人嘅工，我都覺得男人好過女人，男人嘅穩定性同解難能力高過女人好多

利申:非gay

無咩好驚
男同女都係一對
女人幾叻都好 都係需要男人做伴侶
女人搵得多咪仲好
如果第時女主外 男主內係主流
都無所謂啦

你出左事最好叫女消防員救你

人地講未來，你望而家

有ai分析嘅話個客唔洗人類sales已經知道咩option係最適合自己，到時侯sales同agent用人類嘅話只不過增加交易嘅成本，最終大部分嘅sale屎都會被ai取代

毫無論據
溝通好啲
証據呢 好幾多先

就假設樓主所講係正確，
咁未來係咪好多數高層都會係女性？

假設係真，
咁如果你要sell 嘢俾女性高層，
男 sell 女易啲，定女 sell 女易啲？

你知唔知AI同Machine Learning都係要人build同control parameter

你估真係會自己進化咩

正常嘅你拎自己做參考

喬布斯係男定女

照呢個邏輯
咁讀Data Science/Machine Learning 既男人未無敵?

惡魔高達

女人易sell保險倫敦金有部分原因係因為個外觀，唔係個腦袋

全部去做鴨

AI 都就嚟取代人
仲咩男男女女
你訓醒未？

自卑到咁
賴到冇野賴要賴性別

yep，就係因為而家高層都係男性，所以女人喺見客sell人工種,或者多麻甩佬工種（eg it/工程）先有咁大優勢

但要上去都係要各自修行

咁AI都可以學女人sell 嘢

到底要幾無知先得出AI ML可以直連取代人既思考
第一 你所講既野係要人去修改先應用到唔同公司 你以為一套solution可以一下子應用到每間公司？
第二 男人係語言方面可能係較差 但presentation 語言能力只係其次 內容先係重點 仲有面對個客提出既問題作分析同解答都係重點之一
第三 就係樓主既思想同眼光到底係幾咁短淺 竟然提出要衡量男人女人既能力價值 從來呢個世界唔同能力都有佢地發揮既地方 無話邊種能力會較優勝 而且做每件事 其實唔同優勢既人都有唔同處理手法 以藝術家為例 細心既人可以留意到事後既細膩位 思考能力高既人可以以畫說世界 各有千秋 點解要去比較能力既優劣呢？

除左sell床單外
唔知男女有咩分別
除非個個男人都係唔理個貨係咩
係靚女sell就買囉

班女權ATM都未識用，學人用AI?

睇下啲女人揸旗嘅公司/國家政府
再睇返你寫嘅嘢
我都出返去先

btw樓主

你估下最有錢果堆人係男定女多

你最後果句 「反而女性既能力就無法取代」
我都認同 機械取代唔到

以搵錢多左
因為賣閪比男上司炸

咁咪一堆扶她

有樣野係真, 女人天生專注能力係比較強, 呢個對於現代社會工作係極不公平

On9 未來係唔靠勞力 靠IT
但你知唔知IT狗嘅男女比？

係時候又推介下本書
呢本書個mindset 好正，
睇呢個世界concept清好多

on9到震
首先搞清楚咩係ML/Big data先

之後再講
到真ai年代 人同人溝通仲重要咩？

而家淘寶可以用AI推測邊D會成為熱銷爆款
已經取代左一堆marketing

想睇全女人整ai會點

On9 整個有閪嘅AI 女人即刻玩完

女權會唔俾

你知唔知最專業的化妝師係男人！？

會俾無限體力ga機器鳩取代

講得出親和力呢句都on9
知唔知女性上司出名係乜呀

「閪」咪親和力囉on9

AI係多男人定女人create同maintain?
要對人既工反而係男女數量相約

女人平均人工之前幾十年都係低過男人
根本一直以來女人為主既工種value added都係低

不過反正要洗一次牌
咪俾全女人試下做高層
然後男人做女工做既野
睇下點囉
到時男清潔工入女廁唔好嘈
因為女人做曬高層無人肯做清潔

試過幾次遇到女人做上司
絕大多數情況都係西

有事求你時 就好聲好氣
好喇 當平日無事無幹 就西口西面

同埋女人上司 好撚情緒化 好撚小圈子 同好撚記仇

偽娘

咪有人講左極端化
winner take all,唔係搞AⅠ=食屎

女人咪又係要幫男人含能